政府一定唔會宣布8/10停工，黨鐵裝修事在必行

即使黨鐵站點樣被破壞，點樣封站，政府都要市民返工，排幾個鐘坐巴士又好，$500坐的士又好。政府想將市民既怨氣發洩係示威者到

同埋，如果政府宣布8/10停工，即係承認示威者威脅到政府，承認立矇面法係失敗

但點都好，今晚黨鐵站裝修係事在必行，即使聽日有咩「輿論」，不割！

放心，今晚黨鐵點壞都一定會開

今日一定搞到聽日三罷

無論如何，裝修應該持續進行
就算聽日開唔到，後日都會開到，所以要繼續

勁推

你地聽朝十一咁玩，就真係有機緊急法停工啦